6月9號象徵物品

大家6月9號一齊帶白絲帶上街好唔好
如果冇材料都可以求其用張白紙嚟代替，又簡單又方便而且幾乎係零成本

#antiELAB

push

推

($4000)

我是逃犯(送中)

多謝大佬支持

正 送中(送終)
一齊著喪服

夠意味

統一服裝都有埋

elab?

ELAB:反修訂逃犯條例嘅英文簡寫(Extradition Law Amendment Bill)

#antiELAB
希望大家多啲用個hashtag ，提高反送中資訊流通性。我地推緊一個campaign ，希望大家可以post 張相，hashtag #antielab 再tag三個frd。因為剛實行，所以推得比較慢。但如果每個連登仔都可以帶起一齊做，就可以influential 好多。我地都一路搵緊知名人士support，而佢地都準備緊。詳細可以睇睇JMokey巴打之前個post 同follow ig: antielabhk
傳送門:[反送中] #antiELABhk campaign

小熊維尼

明了 不過我覺得起碼要有傳媒認可先有用 否則就算連登全部跟機 都只會係小圈子

任何事都要有人帶頭，所以大家加油

支持

the ching

6.9 campaign & 象徵物

#antiELAB
希望大家多啲用個hashtag ，提高反送中資訊流通性。我地推緊一個campaign ，希望大家可以post 張相，hashtag #antielab 再tag三個frd。因為剛實行，所以推得比較慢。但如果每個人都可以帶起一齊做，就可以influential 好多。我地都一路搵緊知名人士support，而佢地都準備緊。詳細可以follow ig: antielabhk
傳送門:[反送中] #antiELABhk campaign

6月9號象徵物品
白絲帶，象徵送中
傳送門:

如果各位得閒希望可以入嚟幫手推一推或者望一眼都好，最好就share埋畀身邊啲人睇啦

如果大家得閒嘅話就將呢條msg share 出去啦

一齊著喪服

雖然幾好idea但係不了

當年有黃絲帶
而家有白絲帶
要推俾出面fb ig知到依d象徵物品

加油大家一齊推，又或者可以將facebook IG whatsapp個icon轉做呢個或者#antiELAB，等多啲人可以見到

幾好，有為香港辦喪嘅意味，建議載白絲帶之餘着埋白衫

或者黑衫白絲帶都得，而且黑底仲可以突顯白絲帶

游B

個堆英文即係點解

#antiELAB

推啊！

推到上熱門

嘩，個noise 細到呢

凌晨開post 係咁㗎啦

唔知有冇睇漏，今次民間搞得起係連登仔帶頭自發>白宮聯署>民間自製傳單>地區組織>政黨派傳單＞學校聯署

所以我諗過象徵物品可以係傳單＝flyer＞紙飛機。最靚同消除到無力感

方便黑警點相認人

幾靚喎白絲帶

黑衫先突出到個絲帶喎

搞呢啲嘢更加容易俾人混入騎劫
帶自製嘅示威物品算啦

又係

梗係成班藍絲喇

下之前唔係有個69 checklist叫大家玩black bloc咩

睇完 antielab 唔係好get 到係乜

ELAB:反修訂逃犯條例嘅英文簡寫(Extradition Law Amendment Bill)

有冇link

6月9號 大家要準備咩 checklist

#175 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個post有上過熱門架 但好似無耐就沉咗
因為入面d check list好散 即係一人講一兩個咁樣
我有問過人可唔可以整合個checklist比多d人睇啊
但無人整我自己又未出過黎遊行示威 唔識野唔敢亂黎

thx ching

#175係quote咗Black bloc應該要點著
純黑衫褲 黑口罩 乜都係黑色
另外#175亦post咗外國black bloc嘅效果圖

啱啱睇咗我覺得其實black bloc 同埋白絲帶無衝突，反而仲可以突顯到白絲帶

咁不如開個整合post比大家知應該要點做？
因為black bloc唔係全部人或者大部分人咁著其實無咩用
反而好似仲易捉到人

我睇咗好耐都唔知有乜嘢整合好

black bloc

你帶頭
乜水哬

整合下最應該帶邊幾樣野掛
因為我睇哂成個post都淨係知應該要black bloc

我只係小市民一個，但係我知道如果冇人帶頭就冇人會做

等陣做

Push

做咗啦我已經
6月9號遊行checklist有D乜呀

當年香蕉奶都係咁講架
想借社運上位cap水大有人在

但真心為港嘅亦大有人在

有咩水畀我cap到

多謝支持

嗰陣班唱k撚又話自己義士
家吓整張圖整下手作叫人跟又真心為港
我屌喇
唔怪得次次大單野有彩拎有水cap嗰班同埋最撚慘要入去受嗰班永遠唔係同一堆人

哪有水cap
做三毛起碼都有錢收，我哋而家錢都冇得收又何來有水cap

用冇得收錢嚟話自己冇cap水嘅解釋
一係你就真係弱智
一係你就當聽你講嗰個係弱智
有啲公司出席下啲安老院活動少少錢然後包攬晒人哋啲洗衣黎做算唔算cap水啊?
係咪一定要實收枱面啲錢先叫cap水啊?
衰啲講句啊我夠話懷疑你一早叫咗間廠整定曬你啲爛鳩象徵物品等拎出黎賣囉
唔係好人好姐自己又唔係代表啲乜嘢夠膽死要全村人跟你？
屌你老母到今時今日做社運都唔撚係做實事
係要做埋啲戇鳩鳩門面野
搏上位攞彩咩

咁我而家叫啲人一齊用白絲帶有乜問題

白絲帶係好，但我覺得遮住個樣同樣重要

冇問題
成個運動多幾隻你依啲阿豬阿狗
一個就話帶頭要白絲帶
另一個就話黑tee
幾撚繽紛啊
到時候post下ig打下hashtag就真係全民義士
幾撚嬉皮幾撚chill幾撚大時代呀
得罪講句你地依班義士做嘅嘢仲偉大過仲有意義過俾人捉去受嗰班呀
屌你老母實在啲喇

咁你有做過乜？定係你想個個各自為戰，畀人逐一擊破？

仲有黑tee同白絲帶都冇衝突，咁樣搭咪仲好

我做過嘅嘢一定多過啲紅底學校中學生
俾你拎黎襯色呀？
你去行show?

我諗上面個手足唔係話要各自為戰
而係話你整得一個所謂象徵物出嚟要代表個社運
真係咁好彩變咗主流咁你都要解釋個意義架
到時候要人出嚟講係咪你企出嚟?

紅底中學學生有乜問題，反而仲可以明白啲左膠點樣諗嘢，去應對返佢哋

即係警察都會派臥底去黑社會收集情報㗎啦

白絲帶象徵送中(送終) 亦都像徵香港司法神聖不可侵犯

你係咁撚醒就知道依個moment
最需要嘅唔係你做埋嗰啲戇鳩門面野喇
最撚憎就係你呢啲唔知社運個份量有幾咁重
以為可以拎黎俾你圍威喂嘅撚屌

衫咩色

班所謂大台會接受媒體訪問嗰班知唔知呢一種解釋同意義？會唔會幫你地講埋？
知唔知會俾人騎劫？
等陣有多幾個好似你咁想自立一套但係用彩虹絲帶
容乜易俾人話其實係班同性戀者想遊行根本唔是想反送中？

最好就深色

我覺得橙絲帶好d

果日帶橙絲帶

大家一齊！

唔好意思，但係我都承認我的確冇你諗得咁深入

而我諗住用白絲帶嘅原因係另一位巴打諗住用白色頭巾(送中)嘅方法簡化佢，等使用嘅門檻更加低畀更多人可以用到，而白絲帶象徵緊嘅係香港神聖不容侵犯，而白光亦都係三原色溝出嚟，希望大家唔好失其本心

邊個唱歌打邊個

未開始就已經膠化，果然係香港人搞嘅活動
搞乜春象徵啫，一陣呢個又印tee嗰個又整手作仔
嘉年華會咩
呢幾年見住啲人係唔係都拎把黃遮出嚟真係屌出聲
認真諗下點解要行出嚟點解要上街
好過諗埋啲不切實際嘅包裝好過啦

點會膠化呢，整呢啲都係畀番個身份認同大家啫

好心咪搞啦
14年雨革黃絲帶有無用？
最後只係比人用黎標籤同分化既工具咋

嗯，香港人應該團結

依件柒頭中學生黎
嗰陣仲落公園玩緊爆旋陀螺
你同佢講黃遮佢點會有感受
抽水佢就識

有冇official象徵物品 係外國冇遊行嘅地方留學緊 想係嗰日戴表示支持香港

啲中學生參與政治活動又話去圍威喂，唔參加又話係港豬，你想我哋點

定係你而家想搞分化

有碗話碗有碟話碟
你哋班柒頭圍威喂以為社運當嘉年華我就會屌柒你
你要話我分化冇所謂
我參與社運咁多年有我自己position有自己責任有自己諗法
唔係你依啲未有自己思想仲跟緊人地嗰套黎學嘅細蚊仔話我係三毛就三毛係分化就分化
你呢啲就正一能力低幫倒忙
有時唔係話你有心人地就要appreciate
你自己諗下你呢啲屎橋gimmick嘢對件事有咩幫忙喇撚樣
你連出所謂象徴物要負咩責任會俾人騎劫都未知啊屌你老母
你貪得意咋

人地屌柒你做埋啲無謂嘢你就屈人分化咪仲仆街

佢嗰句罷明係針對全港中學生

其實要象徵黎做咩春野呢

唔好俾機會人騎劫啦

你白絲帶， 藍絲又會變黑絲

用時間攪冇謂野

不如叫下身邊既人69出黎啦

叫晒身邊既人就落街同婆婆吹水

人多就總好過攪膠野

人地指名通話你依件柒頭中學生
你就拉哂全世界落水
唔講以為波台啲假膠引戰post

*道姓

話你條柒頭皮就係針對全港中學生
屌你老母你乜水呀
以為自己全港學生民選代表啊？

歡迎加入討論 我哋需要你呢種經驗豐富嘅人材

[反送中] 69 搞大佢！

Sor冇睇清楚

你食撚屎喇
話俾你聽我話撚之你想上位想圍威喂
總之咪撚搞到班做正經嘢嘅
社運俾班戇鳩佗衰家拖累已經有太多前科
你哋班撚樣有事一個二個拍下屎忽就走
對人公唔公平呀

點解你係都要話我想上位圍威喂啫
你諗多咗啦

on9樓豬俾件老屎忽屌到開始淆
頭先明明仲咀gel gel

我由一開始已經話我冇諗住博上位

收皮喇

有問題?

我估你都唔係話真係想上位先搞依壇嘢
不過上面個巴打係有point
你想係社運幫到手就一定要play smart
始終依啲事講緊全香港人命運
唔係俾你拎學嘢/試下/玩嘅心態黎試
一柒咗就會俾人揸住個春袋
睇你講嘢又唔係真係咁得條橋又唔算咩好橋好難怪人會話你喎

你同條撚屌講嘥鳩氣喇
佢點都係覺得自己冇問題同我係三毛玩分化

原本想撐樓主 不過起完底不了

我之後咪認同咗你啲point囉

邊個post

邊個諗出黎嫁屌你老母 死老豆咁撚樣